比男朋友錫唔知點解覺得好似比咸濕佬強吻咁，點算好？

如題幫人問

分手囉

2個男人錫錫好咩
Btw 感情問題一律建議分手

感情問題一律建意分手

👍🏻

你都選擇左出櫃，仲有咩好怨

感建分

因為你男朋友真係條咸濕佬

你男友？

在連登問感情問題，我都可以答下你

一律建議分手處理

好撚恩愛

因為佢真係鹹濕佬

你應該試下搵個女朋友

Gay

認真答 佢唔夠靚仔

樓主做唔做我sp

你巴?

呢個真

我巴士

好多痴線佬